\beginsong{Veď mě dál, cesto má}[by={Pavel Bobek}]
            
\beginverse
\[C]Někde v dálce \[Ami]cesty končí, \[G]každá prý však \[F]cíl svůj \[C]skrývá.
Někde v dálce, \[Ami]každá má svůj cíl, \[G]ať je pár mil dlouhá \[F]nebo tisíc \[C]mil.
\endverse

\beginchorus
Veď mě \[C]dál cesto \[G]má, veď mě \[Ami]dál, vždyť i \[F]já
tam kde \[C]končíš, chtěl bych \[G]dojít, 
veď mě \[F]dál cesto \[C]má.
\endchorus

\beginverse
^Chodím dlouho ^po všech cestách, ^všechny znám je, ^jen ta má mi ^zbývá.
Je jak dívky, ^co jsem měl tak rád, ^plná žáru bývá, ^hned zas samý ^chlad.
\endverse

\beginchorus
Veď mě \[C]dál...
\endchorus

\beginverse*
\[Ami]Pak na \[G]patník \[C]poslední napíšu \[F]křídou 
jméno své a pod \[C]něj, že jsem \[G]žil \[C]hrozně \[G]rád.
\[Ami]Písně své, co mi \[B]v kapsách zbydou,
\[F]dám si bandou \[C]cvrčků hrát
a \[G]půjdu spát, půjdu \[G7]spát.
\endverse

\beginchorus
Veď mě dál... [2x]
veď mě dál cesto má.
veď mě dál cesto má.
\endchorus

\endsong